[加度素支持區] AC米蘭討論區109

[quote]

Forza Milan

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso❤❤❤

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Sporting Strategy & Development Director
Paolo Maldini

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
-- Alessandro Plizzari
-- Gabriel

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez
23 Ivan Strinić

33 Mattia Caldara

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
14 Tiémoué Bakayoko
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
7 Samu Castillejo

79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
77 Alen Halilović
93 Diego Laxalt

Forwards
8 Suso
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
19 Kryxxxxx Piatek

G持撚撚

見隔離街放簡慕華
借黎頂半季有無得諗

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
-- Alessandro Plizzari

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
23 Ivan Strinić
33 Mattia Caldara
68 Ricardo Rodríguez

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
11 Fabio Borini
14 Tiémoué Bakayoko
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
77 Alen Halilović
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
93 Diego Laxalt

Forwards
7 Samu Castillejo
8 Suso
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
19 Kryxxxxx Piatek
-- Yannick Tsadjout

更新version

中場，前鋒都有波叔
唔爭在擺埋後衛

牙撚又然

永續撚帥

lm撐撚撚...限米煮限飯仲想點

有冇人有興趣組團，滿1000 有85折，305蚊連印字

暫時已經有為數不少嘅手足撐撚 好感動

359連印字?ok wor想夾2件

我以為有埋作客添...咁我一件

係咪有特別揀法先印字唔使錢
我就咁揀咗字
燙印費用: HK$211
單件總價格: HK$570

揀咗自定？

oh你要加入basket

就咁係陣容揀

上個星期買咗
等緊到

依家反撚既都係垃圾

撚撚=球盲探測器

加入籃就見到改咗

你入到購物籃就自己減架啦

等佢出埋Piatek先諗下

有冇手足覺得我好波又靚仔

米蘭只有kessie一個隊草

我公認
唔需要手足品評

想跟機一件

支持永續撚帥

等冬季轉會完咗再諗印字

想印巴卡

Lm

原來周中又對拿仔

意盃嘛

李城想揾肥賓

LM
支持名宿

花園回巢
肥賓去李城
雲爺爺去psg
干地去獌

Un’altra pista possibile – riferisce invece dal Corriere dello Sportdi oggi – è il messicano Hirving Lozano del PSV Eindhoven. Il 23enne, per cui c’è stato di recente un sondaggio col suo agente Mino Raiola, piace tanto anche al Napoli e potrebbe profilarsi un duello di mercato.

Tuttosport - Milan, per l'attacco spunta anche il brasiliano Everton del Gremio

轉會最後時刻 Everton 同 Lozano 都出返黎

記者真心好做

Everton>Carrasco>Deulofeu
是但一個PLZ

請真藍黑個個OK?

屈記好似標爆佢30M

Milan, Carrasco chiede lo stesso stipendio che aveva Higuain in rossonero
Carrasco 好似要求同斜恩係米蘭果陣個人工

同斜恩同人工買唔過

佢收檔把啦

憑什麼？打過中超應該要打返個折先

打咗折啦

LM Elliott應該要名帥

再打啦

比盡3m

Milan continue to be interested in Arnaut Groenveld, but have 2 concerns about bringing the player immediately: 1) His physical condition following his injury and 2) his ability to adapt to Serie A quick enough to have an immediate impact. [@Gazzetta_it]

第二個Strinic

求其拎克勤加錢換添姆雲拿啦

不如迪屁
433同442都出得

史叔點都叫意甲打滾多年, 世界盃亞軍
要同比甲美斯Grxxxxxx比

里昂踢緊歐聯點會過檔連歐霸都出局既米蘭

少d ff la
係得克勤only

比甲迪屁出都出唔到有咩用

踢幾場波要抖大半季
慘過斷腳

痴撚線 留返係支國啦

除左中超
邊有人比呢個價佢

Today will be key to seeing if Deulofeu's transfer to Milan is possible. The player is willing to return, but it's dependent on Watford finding a replacement. Carrasco and Groenveld remain on Milan's list for the left wing. [@AlfredoPedulla]

Calabria's Agent: "We've received some interesting phone calls from important teams. However, Davide is focused on Milan at the moment. He shows great desire to continue wearing the red & black on the field."

Donnarumma's father is at Casa Milan to sort out Antonio's situation with the club amidst Olympiakos' interest. [@MilanNewsit]

都要LM諗咩, 即刻送佢走啦

唔係連拿傷左先唔放?

有Plizzari

我都知有，但LM唔知呢

走數區應該加番樓主，樓主都有份走數

西瓜走入佢數

卡達仔重傷應該都關佢事

屌無心找數好心唔好賭啦

成班走數狗搞衰晒我蘭

真

卡達仔同傻邦關高清唔肯自含事

撚頭命硬之源

佢起碼找過一次數
其他人

屌你老母save低左

成班辣殺走數

老老豆豆 除左高清之外 仲有邊位手足找過數？

The contacts for Deulofeu have been frenetic in the last hours due to the fact that we're approaching 'Deadline Day'. Watford asks for €25M and does not want to give any discounts. Milan are yet to formulate an offer. [@AntoVitiello of MN]

To proceed in the negotiations, Milan must propose an offer with obligation to buy or on a permanent deal. The other solution could be the inclusion of a Milan player to join Watford. The operation remains very complex because Watford wants to keep Deulofeu. [MN]

Deulofeu is willing to return to Milan Watford must find a replacement before Deulofeu leaves the club

✍ @AlfredoPedulla]

成個月除左PIATEK做過乜 得番幾日人地放完都要搵人, 唔加價就奇啦

用辣殺加錢換都未必肯

其實冬季轉會好難買人，除非對方本身想清走個球員，唔係點都要等人地搵到替代嘅球員先有得繼續傾落去，跟住就因為牽連到幾間嘅球會，最後就乜都傾唔成

20m加波叔，幫你搵埋替代品，真體貼

所以去巴甲比甲呢D咪好囉, 佢地唔似英超競爭大, 賣左佢咪青訓練過件

買埋爆佢1月就用左100M

一定唔係冇錢炒牙撚, 係真心信佢

我自己最想要Bergwijn, 第二爆佢

Bin哂班走數基佬c

傳左半日就冇左聲氣

To proceed in the negotiations, Milan must propose an offer with obligation to buy or on a permanent deal. The other solution could be the inclusion of a Milan player to join Watford. The operation remains very complex because Watford wants to keep Deulofeu. [MN]

忍痛送全能到仆街既波叔, 差門將可以搭多個大老馬

蝕底D加埋新派路蒙牛啦

搭多個拖拉都OK

仲有新美斯

波叔英超證明過自己
無人敢接啦

唔係話蒙迪拿條撚樣覺得唔岩使所以唔買爆佢咩？

雲爺爺黎我蘭啦
得你先救到我蘭架咋

點會呀救過佢半季喎, 係FM唔想要

垃圾

其實加斯柏連尼都好好了

請珍惜高ching

佢套3後衛...
不了

街數最多係你
不了

唔想後防過分性感

意甲好似都冇乜好教練, 西瓜皮個個幾好, 但想睇佢教多季先, 其他Pioli, Giampaolo, Mazzarri都係d老油條, 唔會太好但又唔會太衰個d, 不如去請西維爾個machin

雲爺爺真係不了

雲爺爺都玩開性感防線
等富咸降班執雲爺爺二號或者揾肥賓啦

仲有everton

而家傳幾個，唔係比甲果件，我已經滿足

再睇番羅馬真藍黑個HIGHLIGHT, 羅馬買個件意大利本土執個龍都勁過佢

買龍馬啦

大龍馬

睇公海個轉會POST，其他球會啲TARGET，全部都傳米蘭對佢有興趣

記者真係易做

Gattuso to @MilanTV: "Caldara and Biglia worked for a small part with us yesterday, they are currently working on a physical level. I think they should be available within a week. We are happy, they have a great desire to return to the field."

拉素:我屌啱啱操番一個禮拜後就要打

撚：為咗保帥位，你插住喉都要踢

廢隊出勁龍

Milan and Liverpool had scouts present at the game between Brescia and Spezia yesterday to watch Sandro Tonali. Brescia would demand €35m for the player. [TMW]
意乙都要35m

係咪夾波衫
點contact你

一陣變拖記

我諗到邊個好過佢
FREE in the market
conte唔會黎
雲爺爺同我地CEO有交情

呢件睇真D先啦屌

唔想又有第二個盧卡迪利
浪費青春

35m大把選擇

暫時米蘭玩唔起呢種高價潛力股

我都有興趣，想印番件SHEVCHENKO
當年買嘅，啲字甩鬼晒，好肉酸

博洛尼亞炒大恩請米哈

請撚撚OK?

Probable lineup vs. Napoli (4-3-3):
Donnarumma; Abate, Musacchio, Romagnoli, Rodríguez; Kessie, Bakayoko, Paquetà; Suso, Piątek, Çalhanoglu [Sky]

場場full team

Di Marzio: Deulofeu would like to return to Milan but Watford’s request is €25M+bonuses. If Milan do not table a matching bid by tomorrow he will stay there. Milan are looking for alternatives so I don’t think it’s doable

快加速

Yannick Carrasco’s agent confirms the reported #FCIM & #ACMilan target wants to leave #DalianYifang. ”His family are having problems in #China“

conti又無正選
咩玩法

Milan and Juventus are interested in 19-year-old Bologna central defender Gabriele Corbo. Milan would like to sign him for the Primavera team. Bologna may not want to let the player go now that Mihajlovic is the new coach as he likes to work with young players. [@DiMarzio]

其實計返
咪同華dee果陣差唔多

係咪傷

隔離街賣佩利錫，應該買硬支那斯高

個時炒老鄧換大恩真係睇唔透

係 華Dee 直接意乙去法甲 但米蘭冇咁嘅環境去copy

水貨cv靚好多

睇錯水貨

Watford have reportedly told Milan to pay €25m plus bonuses for Gerard Deulofeu by Tuesday or miss out on the winger.

According to Gianluca Di Marzio, Watford are not interested in loaning out Deulofeu and are demanding payment up front from Milan.

The Sky Sport Italia journalist explains the Hornets have issued the ultimatum so they have enough time to source a replacement, given the transfer window shuts on Thursday.

The Spaniard has already played for the Diavolo, scoring four goals in 17 Serie A appearances during the second half of the 2016-17 campaign.

Schalke could make an initial 6-month loan move for Kalinić with an optional €15m future fee.
頂

垃圾都可以循環再用咁環保

點解咁多水魚

其實根本係呢個post 巴打唔識貨. 外國仔就醒啦, 又physical beast 又乜柒, 一早洞悉先機

靚仔有著數

卡叔去邊都征服到
水貨華水貨迪

係咪認錯荷西卡利祖

suso抖下啦

tuttosport: #Watford asks #ACMilan to pay 30 million and #Deulofeu is away, the Spanish already expressed his desire to return again to the Rossnieri, today new contacts to reduce the distance between the two clubs.

換埋RR啦不如
佢好似係今季上場時間最多
比佢休息下+比垃圾踢下 仲好

30M會唔會買個黑又硬嘅幻幻好啲

唔想再見到隊草認真

荷甲新人王

20M 貼多個波叔比佢

Gazzetta dello Sport claim that Stade Rennais 20-year-old winger Ismailia Sarr is Milan’s alternative for Deulofeu
開口中

拖到咁遲
一早借sansone好過啦

30m

新大帝安

睇吓佢啲球王片先

呢個睇過下一場半場 同啲精華
好似睇緊大帝安咁

大多佢兩個,加埋蒙牛,史卓歷

嘩佢細粒咁多...

打法上 身高腳長 推波大步大步咁去 但又甩甩下咁過人
Decision making又係怪怪地咁

喱個不了

無腦嘅又唔要
有腦嘅又比撚帥教壞腦

最後一腳啲決定真係好古怪
但係用佢黎係前場搞屎棍其實都唔錯
15M入面買得過

好似唔平過爆佢好多

大帝安隊友

買格魯吉亞卡卡算啦

垃圾Suso 又要睇佢on99 有價好賣plz

好似冇得出wo

又查漢隊草今場等出局

老老豆豆知道唔會換帥之後覺得無咩所謂

個左翼位我地搵邊個踢都閪

買佢點解賣尼安尼安勁過佢啦

Reina could leave Milan at the end of the season, according to CdS.

尼安係肥佬策反， 我諗佢自己都後悔緊

啱啦
3m太貴
我蘭配唔起咁貴後備

而家要買sarri 可能未必平過爆佢

conti又唔出

GdS: #ACMilan continue to work on Deulofeu; loan with obligation an option

踢得太好
值得抖下
不了

撚帥： Conti未能理解我嘅足球哲學， 無得正選

Conti有傷呀

咁堅決..

仲值15m先好野
保值

tuttosport

好似真係將波生加入爆佢交易

成事屈福特係我蘭再生父母

一定係馬體會

ok 又黎買大細

買到爆佢加波狗bye bye 我決定找數

認真
波叔都好用過佢

買唔到佢唔緊要
波生係毒害緊隊波

u too

cv靚
征服過三大聯賽

鑊鑊和緊或落後緊, 60/70分鐘換佢出黎踢翼, 真係咪話唔好用

美斯都唔敢去英超
我波已係英超成名多年

世界杯都唔踢
美欺敢唔敢

同辣殺一樣
尾段換出黎係指定動作

倒米佢就叻
永遠都鐘意搵佢救世，乜撚野調動黎

Milan made an enquiry for 21-year-old Everton winger Ademola Lookman but were told firmly that the winger is not for sale [
@MirrorFootball
]
突然間咁多targets

mirror就算啦

喱件唔使諗啦

廢波吉祥物黎

On why he did not put Andrea Conti, author of good performances recently: ”He had a muscular problem, he did not even have to be on the bench. With all due respect, but let‘s talk about the performance of Calabria and those of Abate ... “.

我覺得恢復訓練有啲問題

又傷

撚撚又操傷人

屌你老母又傷，係班獸醫定撚撚問題

操練果part 唔講住
但我覺得點幫啲球員恢復呢part 都好差

拜仁呢方面好勁

KC打得最好個期都無古卡個兩季咁勁
個兩季真係好鍾意古卡

Reports from Belgium state Milan is close to signing Osimhen

比甲新人王

呢D DEAL我蘭一日至少CLOSE十單

傳過卡拉斯高, 爆佢, 愛華頓, Danjuma, Bergwijn, 格鲁吉亞卡卡, Lookman, Osimhen, 求其諗下都咁多件

最後用番波叔

前一場唔差

下半季又要睇廢查

Deulofeu will not join Milan this transfer window. Watford have communicated a definitive ‘No’ to Milan regarding any potential sale of the player as Watford deem the player too important to sell, according to @DiMarzio.

有無巴打一齊刷home win

錯post

有啲feel似抬價手段
然後比第二隊買左
米蘭抬價部

荷蘭仔呢
點解冇哂消息

其實都用左80M,仲唔夠咩

屈福特唔想賣啦, 叫緊25M+附加, 應該都冇人想出咁多買爆佢, 本身英超隊都有錢, 仲要屈福特有機歐霸

PIATEK係西瓜走左之後一定要洗姐, LEO執唔到左翼其實真係唔合格, 人就淨係借左個屎米走

Baiocchini (sky) - I don't believe Milan will close their market. They have 1-2 buys to make and have several tracks in play.

西瓜唔走夏季都一定要用筆錢買架啦 不過提早左咁解

係, PIATEK算係預計外既開銷, 左翼一早知要借又借唔到, 買又買唔到到底做乜9

piatek 對米蘭條數其實係幾著數
慳左西瓜個18m(9m租借+9m人工)
但級數實力就應該下降左

所以左翼位唔買我覺得leo真係唔合格

唔放大$馬已經唔合格啦

咁一路冬季都難買人㗎嘛 除非係女人達 體能怪物呢啲比人甩賣嗰啲
柏仔睇落去好正路呀，雖然係幾個月前簽嘅
波蘭水貨都似係我地要嘅嘢
我真係覺得佢已經做得幾好 同埋仲有兩日 in Leo we trust

過埋今晚可以專心聯賽

柏仔一早搞掂啦, 波蘭神鋒同熱那亞FD底極速完成交易, 中間做過乜, 清人清唔到, 翼又買唔到, 而家傳個D都唔係咩貴野

.@NicoSchira adds that Watford asked for an evaluation of around €25-30m. However, Milan only valued Deulofeu at around half of Watford's asking price.

其實好合理

屈福特角度好合理, 米蘭黎講雖然想要但冇理由比你劏, 搵另外一個目標算啦

Piatek好似佢自己講返都搞咗兩個星期

kucka

米蘭就差隻翼 有快翼同無快翼真係差好遠

比查漢fake左
以為靠哂佢 之後買隻右翼卡斯

卡斯完全唔掂

未夾到啫，佢同SUSO唔同類型，我覺得佢值得有更多嘅機會

好似都未見過卡斯過人咁
玩屈速又屈唔到
比人一拍就跌

最多都係怪撚撚唔識用佢
其實佢落場機會唔少

無辦法了，唯有回購大帝助陣

問題係教練整合能力差

Milan have been fined €15K by the sports judge for anti-Neapolitan chants during the game against Napoli

Gattuso will start Abate and Laxalt with Castillejo, Piatek and Borini in the attacking trident, accoriding to Sky.

又波連尼我屌你老母

算啦查漢都要休息吓

又斷撚左左翼
佢話佢係咪毒害緊隊波

賓拿迪亞咁快去掘金

意盃姐求其啦

前四關鍵係黎緊打羅馬

比佢後生既都有啦，唔出奇

波叔同查漢一樣咁廢啫

嬴到羅馬今晚出局有咩所謂

出埋連拿打拿仔就完美

連輸2場都唔會炒

其實換李哥既時候已經叫買正左翼架啦

竟然係有生之年睇到克勤無正選

文仔

等睇波叔入波

拿仔full team

卡斯真係

平民普巴

阿隊D傳波 hea到傻

波蘭仔有d料

隊草

條友個腦退化左咁多

對面逼得好撚緊wo

嘩
屌你老母

水貨迪goal

波蘭神鋒

米蘭有前鋒啦

Bang Bang bang

差d叫左出黎
勁撚到

斜恩頭幾場都係咁講

差d比人入

好彩射太正

波蘭仔射波真係冇咩多餘動作

撚撚成季唔俾辣殺正選就係為左今晚

冇牌 ?

左路兩隻顛狗咁

基達

卡斯我屌你老母

掛住衝唔望人

如果隊草再幼細少少就好啦

踢右都係咁廢

波叔正常發揮

又救

龍馬不得了

如果波叔換個正經快

翼

波叔係咁失波好戇鳩

頂得住隻黑鳩

神鋒身體質素幾好

屌你老母痴撚線

係咪痴撚線嫁

神鋒

真。神鋒

痴線水貨迪

今晚點訓

cls

真係咩位都射得入

j 撚死

咁撚勁

勁撚到

有第1場打拿仔嘅既視感

你唔洗睇獌?

波蘭神鋒真係勁

大家今晚一齊見證波蘭神鋒

搶埋波

j撚死人

軍刀feel

有10年無試過有神鋒既感覺

35m 邊到搵

我屌踢到舒夫真高咁

真係好L勁

真係好彩撚帥無叫佢去做波
反擊+ 個人能力就兩球

好撚興奮啊.jpg

點解咁都入

隊草好似點都慢半拍咁

會唔會3球

鏟鳩我巴卡

卡斯傳醫院波

又唔算太醫院不過巴卡諗住食住個位

拿仔今場幾矛

運唔到個波上去

快d收起波蘭仔算啦
一陣比人踢傷

piatek俾人鏟死未

廢波開FK

想睇下貨先 唔好咁快收

條NIGGA惱羞成怒

連高列巴利都守唔住我蘭神鋒

暫時都ok既,射術

希望無人賭入3球就食屎

好衝得,有身體積質素,射術

巴卡

@28028

不了

認真撚撚唔死攬鳩搓應記一功

力架好撚唔憤氣咁

廢波上半場有咩貢獻?

冇牙波d運
依家輸緊

巴卡真係成個偉拉咁，一定要買斷呀

打返d防反簡單野咪幾好

竟然唔係閪波

無波叔拉空,皮安迪點入波

希望佢唔好又下半場換人自爆

卡斯真係格格不入咁 波叔如常垃圾 比亞迪瘋狂屌打對面防線 對面要用犯規守佢

但下半場最好隊草換茂利啦
俾克勤抖下好過

關波叔撚事
佢同隊草一左一右兩大進攻終結
真係神鋒強行carry 進攻咋

有下黑鳩撞輸佢訓底

波叔=球盲探測器
用克勤既一早輸左啦

卡斯同隊草夾唔到
卡斯都有下妙叔
但接果個係廢波就

屌依個駁唔到

用查漢
d波比佢射哂了

波叔真球王

最已陣

龍馬 巴卡 神鋒
龍骨已齊

克勤狀態咁差 雪下仲好啦

岩岩訓醒，神鋒

跟本要雪
係撚撚咁on9踢得好先有得抖

樓主好波

屙完夜尿 開個livescore睇下輸幾
原來咁熱血
睇埋先訓

今季最熱血

屌你老尾岩岩訓醒勁撚到

睇睇下 on99
無法播放影片
上傳者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。

咁都冇事

清住中国?

巴卡都準備入波了

巴卡依排進化到做埋隊草個份

羅馬仔呢2場都好勁

辣殺今場都唔錯

卡斯堅廢

已經唔係唔準咁簡單

conti

波叔

梅頓斯

喺美國 屌

傷

辣殺

有波叔嘅比賽就唔會輸

梅沙我屌你老母呀

覺唔覺巴卡跑得快左好多

收波叔,拿仔大炒時間到

查漢

胸肌好撚大

準備比人反杯未

差D

龍馬

收隊草啦好嗎

撚撚LOGIC:收基達

柏基達防守幾積極
不過都幾易派膠

NIGGA我屌你老母咩

好撚仆街

紅得啦屌你老母

對面啲角球下下直射咁款

想考驗龍馬

不得不讚龍馬

撚撚救命恩人

卡斯

可唔可以宜家即刻買斷

基達又係後場HOLD波

禁區頂佢守哂

克勤後備上黎之後竟然硬淨咁多

隊草同卡斯下下都傳比對面

卡斯真係比腳波都比唔到

老老豆豆對面法比安今場都哂左幾多料

準備反杯

米蘭依家真係好似唔再攻咁
領先2球好危險

就係由某人落場開始
唔識攻了

波叔又贏

成條右邊都

想幫神鋒打J

點解唔係換卡斯

告仔入返球
唔好失威

獌

通常第一場正選就入波都無好結果

卡斯今場個陣柒
唔識形容

神鋒呢球入左了

想睇CONTI

吹你老母?

越咩?

自爆式換人

吹手球

原來手球

451?

三中堅

藥膏今場變咗普巴

勁到痴線

我地守得好輕鬆

卡斯今場比人過左幾多次

拿仔今場玩燒味

送返西甲救黃潛OK?

拿索今場都踢得幾好

下場意盃係咪打拉素/隔離街

CS
2:0
好波

竟然守得住

終於贏到拿仔

上上次打拿仔輸巴卡
今次

鏝

利要拎英超了

btw
識得咁斬波俾前鋒既,波叔一早入左廿球啦

輸鳩埋

呢場米蘭收住黎踢 入兩球即守
慳水慳力

盡顯牙撚功力

一早咁踢好過兩翼鳩cut in 鳩傳中

今場唔再係唔撚係都分邊鳩傳中/cut in
識得搵前鋒比
係好左
希望之後唔好打回原形

G持巴卡拎多場MOTM

神鋒第二球真係盡顯功架

比基利亞都25m
巴卡35m都算抵了
依家有晒信心，番英超就打回原型

慢慢J

今場勁到
有遠射有控傳有防守
搶到拿仔個中場波都傳唔掂
轉守為攻果下又快
隔離個廢柴隊草係咁失誤幫佢執埋屎

巴卡穩到 隔離真係可以試下莫利

比基利亞出返黎換走埋隊草真係fit
中場真心穩陣唔洗再比人迫就波都傳唔掂

差左翼

下季巴卡拍住sms
左翼求其買過先啦

乜事 piatek 個兩球利雲咁

柏基達要夾尼馬啊

唔知幾耐無依種個人能力前鋒
初頭以為佢都係等餵型
點知又快又有啲技術同射術
對住高列巴尼都不落下風
真係舒夫真高feel

新軍刀 新大恩

一場貨仔

己經好多場CS

唔知出雙前鋒有咩效果

爭個荷蘭仔

迪屁是米蘭最後一塊拼圖

加埋南斯拉夫人

SMS

肥撚=肥安

我蘭核心

起身睇到第二球轟入網
Cls

水貨神鋒

兩球都係一打2－3
證明米蘭啲前場供應

The overhaul of the AC Milan attack this month with younger players appears set to continue after they started talks over a move for Charleroi’s Victor Osimhen.

A new transfer approach implemented by Ivan Gazidis and Leonardo has resulted in the Rossoneri focused on players under the age of 25 with great potential, as evidenced by the acquisitions of Lucas Paqueta and Krzystof Piatek.

According to TMW, the Rossoneri are now keen on adding Osimhen, who is on loan in Belgium from Wolfsburg, to that list and are discussing a move for the 20-year-old.

The Nigerian forward is valued at €15 million and Milan are pushing for an initial loan deal until the end of the campaign before making the move permanent in the summer for a fee that corresponds Wolfsburg’s price tag.

If the Rossoneri are to bring him on a six-month loan before the transfer window closes, it would reportedly cost them €3m.

Osimhen has been in impressive form at Charleroi this season, scoring 10 times and providing two assists in 20 appearances in all competitions.

又唔記得咗睇，竟然贏波

淨勝2球

原來有波睇

第一次大家都咁j 斜恩

會唔會太勁

成個s7咁

神鋒慶祝自己配埋音真係好on9

係 睇多幾場先講
好快比牙撚教到痴呆

駁唔到

不過第二球打機咁

單打獨鬥係唔容許的
要出多啲禁區外做駁腳

幾堅

波蘭神鋒好撚快

大家咪J
波蘭神鋒 = 水貨

真野唔好攞出尼講...

射爆

個個都係頭幾場勁 之後就現型

都無咁勁

一朝起身睇到竟然贏拿仔

有神鋒，何需斜恩

btw 希望唔係一場貨仔

單打獨鬥既前鋒
幾耐無見過

留意返
幾年前既巴卡我地都j到出血
第二季就開始比人清

第2球真係可以J

對住拿仔，淨贏兩粒，J住先啦，我地唔係好多野可以J

有一季好波都夠啦

咁巴卡又唔同講法 佢黎嗰時已經29 30， 傷完加身體機能退化
原本都唔係太好嘅小技術因為身體質素下降跟住就慢慢現形

會唔會太型 #bangbangbang

事實佢第一季係好J，第二季波都控唔定嘅

Krzysztof Piatek was not surprised by his sensational full Milan debut against Napoli. “I expected a night like this, but it’s just the start.”

The former Genoa striker had his first start in the Rossoneri jersey and scored twice in the opening 27 minutes of a 2-0 Coppa Italia quarter-final victory.

“I expected a night like this. I said that I was ready and I got a brace, but this is just the start,” Piatek told Milan TV.

“Both goals were great, even if they were different. Before the game I spoke to Diego Laxalt and Fabio Borini, asking them to give me the ball high and long, because I prefer it that way.

“On the second goal, I had to take on Koulibaly, but it went well. I am already thinking about the next game with Roma and hope the rapport with my teammates is even stronger by then.

“I felt good tonight and it was marvellous playing at San Siro.”

幾下單挑Koulibaly都唔輸

30後狀態直線下降

相反斜恩第一場車仔被換走零入球

Koulibaly兩球都比佢放甩

有茅神鋒精華，想J

撚帥份工都撈埋

都係要求波叔放波比佢

波叔求其一腳踢走好過查漢妹下妹下啦

嘩屌第二球勁撚到

查漢妹下妹下係撚帥要求
波蘭神鋒咁樣會唔會得罪撚帥架

事實我都記得斜恩好似有講過自己唔太鍾意高波... 唔記得係佢講定其他人講. 話佢prefer 地波傳比佢唔係兩翼斬

今場拿仔唔係full team
下場對羅馬就打回原型嫁啦

我記得第一季季前熱身賽，佢硬爆米蘭達好勁
跟住比賽其實都唔多波掂，但三腳射波必入波咁滯
頸到用後腳入波，射術把握力好到癡線
之後果季唔知做乜，爆又爆唔起
控波推波又甩腳，射波要調整幾腳
門前仲可以踢空氣
十二碼又扇腳又飛機
完全係兩個人嚟

係, 有啲廢已經唔係講緊戰術問題, 而係控唔定波, 門前漏踢或踢出街嗰啲, 嗰時又係睇佢睇到火

第二球咩事
推後抝腰轟遠柱

撚帥唔踢依啲波

問心人地打一流聯賽
就算差都好過陪我地頹廢啦

波蘭神鋒挑戰撚帥足球哲學

突破傻仔教練撚帥足球理論

跪拜神鋒

同埋值J既係兩場節奏都唔慢既打拿仔
巴卡都有發揮
證明佢值得買斷,唔係淨係妹下妹下既比賽佢先一支獨秀

第一場對拿仔嘅藥膏同宜家嘅藥膏

好快就會聽到場邊有人嗌Pia pia!

今日出街都要對人 boom boom boom

而家諗返呢幾年我地係前鋒嘅投資都唔少
巴卡 30M
水貨 40M
斜恩 半季租借 9M 再加人工

仲有卡叔，托利斯，乙金

頂 已經唔記得左嗰個體能怪物嘅30M

體能怪物真係曬9氣，馬體會真係再生父母

10年一遇神鋒

好撚好J

而家淨係望波蘭皮可以擺脫撚帥, 唔好越打越沉

撚撚講到明唔會打442，希望告仔唔會搞到盧卡仔咁啦

安答仲要食埋乙金，今季好似未出過

好多都收返一半錢算係咁

仲未有藥膏個人精華

波叔 - 神鋒 - 告仔

點解要講明唔打442 個陣都幾好呀

得兩個前鋒， 告仔點都有得出

係黃潛唔差打得

得三場有波入咋都係 雖然唔係場場出足

主要佢傷咗之後身體唔夠爆發力支持唔到佢做某啲動作 佢又相對技術差 變咗好多時佢接波要好大動作同空間調整

諗起屌仔都差唔多, 未傷前靠佢carry, 大傷後出返黎個人on99 咁

屌仔個打法加上佢視野又冇乜
咪得返後上入禁區果下有威脅, 有球在腳下冇晒威脅

神鋒啲停球技術幾好

所以話佢差整都唔會好似紅貝咁
佢波底真係幾好

未傷前啲過人都ok 嘅

佢未傷前 過人能力係強 都係靠佢夾硬過到拉鬆對面
加上當時佢過人成功率高 變咗佢視野同選擇差果啲缺點冇咁放大
而家一傷完就明顯出晒黎

而家變左on99 雖然好過查漢

咁我覺得克勤好過佢

無查漢 win

上季下半季黎計，係好過屌仔好多 望佢儲左半季氣又勁返啦

好簡單, 兩個一齊躝
唔換撚帥, 查漢唔會有救, 撚帥一定死出佢同阿屌
最好賣撚曬兩件

阿屌仲賣得出我支持

Gennaro Gattuso tried to move the focus away from “deadly marksman” Krzysztof Piatek to the whole Milan squad after their Coppa Italia victory over Napoli.

The Poland international made the ideal full debut with a brace in the 2-0 Coppa Italia quarter-final win at San Siro.

“I congratulate the lads, because we put in a great performance against an excellent Napoli side. We defended well, then the quality of Lucas Paquetá and the pace of Samu Castillejo created the conditions to win it,” the Coach told Rai Sport.

“Piatek literally invented the second goal out of nothing. He is a deadly marksman in the final third. We’re happy to have him with us, but must congratulate the whole team, because we were able to suffer and defend as a unit. After that, Piatek made the difference.

“Napoli are a side who keep a lot of possession and force you back, because their full-backs turn into attacking wingers. You need to be smart about closing the passing channels and that is what we did.

“We were playing great football at the start of the season, but also had a very leaky defence. Now we are more solid. Paquetá brings quality, Castillejo pace. The whole team has improved.

“We must continue seeking solidity first and foremost, then we’ll find our way to goal.”

Piatek stole the headlines, but Tiemoue Bakayoko is increasingly becoming a hero to the Milan fans.

“I think he’s an atypical deep-lying midfielder in modern football. He can turn the moves from defensive to attacking, he takes men on and always gets past them,” continued Gattuso.

“He has learned so much about transitions, as at the start he got it wrong most of the time, but today he can do diagonal runs and close off the passing channels. He is a very important player for us.”

Considering Piatek’s form, will Milanisti see him alongside Patrick Cutrone?

“We tried to play with two strikers this season and with two lines of four, I just don’t like it. At this moment, I prefer to have a more balanced team.”

They face Roma on Sunday in a Serie A showdown for fourth place.

“We had the match ball to break away in fourth and we got it wrong. We had a lot of injuries and had the wrong approach in crucial moments, so that’s something we need to work on, to play with humility.”

個人認為查漢本身都有問題啦.....撚撚係戰術廢, 但有啲球員其實自己都keep 住進步, 龍馬, 巴卡, 羅馬仔嗰堆都好穩陣. 但佢上半季係波都控唔穩, 又鍾意鳩射而且唔準... 係最近幾場先叫好返啲

望就望黎緊拉素復出, 又有柏仔, 可以改善中場, 同埋出多啲卡斯辣殺少啲出佢啦.. 最怕撚撚仲係死出佢...

賣去支那

查漢本身係有問題， 狀態差， 都無理由踢法變到咁似阿屌
而且撚帥之前訪問講過好滿意查漢變成咁

我覺得好怪, 照計變到波都控唔穩, 無理由會話覺得ok

今場反擊速度有保証 幾個都跑得同有返咁上下速度
拿仔變相要提防反擊
仲有係Koulibaly 唔敢下下貼身Mark Piatek 結果出現第二球

不過依家柏基達唔錯,克勤/屌仔是但一個+波叔夏天應該都會賣啦

係時間多謝恩公施蒙尼要左莫拉達
令我蘭焗住去買真•波蘭神鋒

接卡叔同莫拉達真係再生父母

Gianluigi Donnarumma
Pepe Reina (好似夏天走)
Alessandro Plizzari
Antonio Donnarumma

Alessio Romagnoli
Mattia Caldara
Mateo Musacchio / Cristián Zapata (最少走一個)
Ricardo Rodríguez
Ivan Strinic
Davide Calabria
Andrea Conti
Ignazio Abate

Tiemoué Bakayoko
Lucas Bigliado Montolivo
Franck Kessié (換個更好既可以走)
Giacomo Bonaventura
Andrea Bertolacci
José Mauri
Diego Laxalt
Lucas Paquetá
Alen Halilovic

Hakan Calhanoglu
Fabio Borini
Suso
Samu Castillejo (換個更好既可以走)
Patrick Cutrone
Krzysztof Piatek

Rino Gattuso

咁先叫合格

柏基達已有一助攻

做乜連拉素都唔要

刪多左梳
不過睇下最後排名係點
我覺得佢都有機會走
巴卡留既又要睇下打防中定中中

傳到變明叔都無黎我蘭

上季米蘭三害 卡叔 波叔 阿屌
今季米蘭三害 撚帥 波叔 查漢

如果撚帥躝， 卡斯可以留隊觀察下
拿索掛左牌， 都好可能走
同埋大$馬走唔撚到

btw
如果國際今季無成績就換教練
好似都想請干地

干地同西女人場官司夏天玩完未

隔離街請摩佬啦

原本傾緊,但連拿傷左所以要留呀嗎
卡斯好惡搞,身型太削,但增磅又驚更加唔靈活
如果夏天買到d幻幻咪可以借佢出去一季半季睇下點

辣殺其實值得留,佢同rr可以互補
不過如果仲係撚撚教既就賣啦,肯定打死433

依家睇落真係好on9,保到4又唔會炒撚撚
之後d名帥有哂人請,到炒撚撚既又無好教練救火

你地真係唔覺得波叔作為一個後備黎講係及格有餘咩

合格

只係爭意假前4無問題
但如果目標係參加歐聯/歐霸爭冠既不了

其實最慘係卡斯仔完全適應唔到意假,頂唔走波叔做第一後備

連拿傷左咪用Plizzari
又唔借出去，擺係度做第四龍

講得要留大老馬既姐係信唔過p仔囉

爭前四，波叔都唔合格啦
次次6070分鐘換佢出黎救世， 邊次得
唔係撚帥鴻運當頭， 而家點排到第四

借佢走啦，浪費曬
安答都睇中，我唔信差過人質

同埋之前睇虎扑
原來助教係撚撚教波以黎一直跟身
姐係之前ff d咩撚撚走助教頂陣都唔見得係好野

出波叔=贏運

告仔點算 新軍刀加利雲咁撚勁 仲要後生 告仔唔通要走

告仔可以打翼

得兩個正前鋒 實有時間比告仔

ching 睇得透，我一直諗緊入到前4撚撚就唔會走，一擔沙塘一擔屎

又咁講,今朝咁驚人
其他隊肯定都會針住皮安迪
除非皮安迪勁撚到場場入波就話姐,古仔一定仲有機會

點解你地仲會ff 撚撚無得留低

唯有望保4+ffp傾得掂+夏天買勁人下季保撚撚

入前四先啦 無前四巴卡都唔知買唔買斷到

買幾多勁人都比撚撚教廢

雖然我都算係堅定反撚
但你見我講堆野盡量都唔諗撚撚喱個最大既因素啦
基本上唔會改變

LM擺明唔會郁撚帥， 仲要課盡天下神兵比佢玩

生還者

個陣又係好撚震撼架
又話終於有個射手ETC, 等左好耐之類

利申 反神鋒, 睇多幾場先J啦

呢個幾好笑

雙箭頭 當大恩+軍刀咁用

今朝訪問講咗唔會用442住

斜恩係果場輸比祖記 射失十二碼 + 紅牌後心態出現問題

呢家反而驚唔買斷藥膏
真體能怪物

求別燈

第二都好緊要, 而家要睇老細夠唔夠手段反咬ffp

而家個分榜好神奇
3 大國際 40
4 米蘭 35
5 羅馬 34
6 森多 33
7 真藍黑 32
8 拉素 32
9 紫百合 30
10 森多 30

442續命大陣， 唔洗續命點會用

唔知點解覺得阿華會好夾神鋒

如果我無記錯嘅話
想當年大恩同軍刀一齊上場嘅效果唔算好好

熱拿亞幫左我地suso 神鋒

係啦, 之前好地地, 打祖記紅左之後就開始dup

係 , 雙前鋒反而當年戰機夾軍刀好
但戰機打唔到單前鋒

之後， 撚帥叫佢唔好入禁區
機會更加少， 搞到佢一射失就燥過同急過以前

我想知點解熱拿亞會咁平讓個神鋒比你地

其實係 反而基拿癲佬 大恩就唔錯

大恩同軍刀各自搵食
印象中佢地一人勁一段時期
好少同時fit

可能驚比洛迪事件再現

可能都驚係威得半季
見有價就放左先

半年前安答5M 簽返黎
而家35+5M 賣已經賺咗8倍
一向都係價ok 就放 而且同北方三雄關係一向唔錯
啱啱仲要20M 賣埋Romero

同熱那亞係好安答先啱

btw Piatek好似係安答老闆係電視睇波果陣發現

35m買個踢咗半季意甲嘅球員
之前根本無人識
咁都平？

反需而基爾禾個個Stepinski cv 仲勁啲

呢個反而不過不失仲適應緊意甲

睇到咁偏
波蘭波都睇

唔出奇 以前我都撈埋蘇超 俄超

以依家個轉會市場黎講咁後生算平架啦
女人達上年都值70m啦 卡叔一pat屎都仲有15m

試下德甲執下左翼都好呀

同埋佢一直有人CARRY, 呢度要佢CARRY人
個心態真係頂唔順, 岩打順境波
我蘭場場都垃圾無波比佢, 苦了斜恩

新神鋒都未算單打獨鬥TYPE

咁勁

真係好神奇

斜恩佢自己都想做多啲
但明顯越急越衰

西咸都想買Piatek 不過佢唔想去同埋幾個星期前一收到米蘭offer就應承

買錯咗國家隊版

真係平 韋斯咸出到60m安答都唔賣 話剩係賣比米蘭
試下係英超半季入10幾球仲炒到成代70-80m

神鋒講明想跟撚帥

唯一唔要斜恩好處就係佢份人工, 真係點比你呀

夏天好想炒撚

就算斜恩做到波上去但見到d隊友浪費晒個陣都應該幾頹下

唉 如果入到前四點會炒 但入唔到前四又準備賣人

岩岩個場個個直接搵前鋒傳簡單幾多
唔係廢波同隊草兩個跟唔上應該會仲好啲

斜恩踢開皇馬 拿玻里 祖幾可會無波到佢腳
黎到米蘭可以成場得幾腳波佢好唔耐煩索性去埋中場做波
神鋒就無呢個問題

相對地Piatek 可以接多啲大腳嘅高波
斜恩唔多鐘意接高波 , 相返Piatek 控定高波調整幾好同快

有違撚帥攤凍曬帶死曬先傳嘅足球哲學

波蘭神鋒對決， 型到

其實皮仔幾高幾重, 睇佢好似都幾壯健咁

前場人腳有返咁上下速度 不如打得簡單啲
Piatek 睇佢係有兩邊K角位上腳接應都唔錯 加上佢加速能力同身體質素唔錯
見佢對住Koulibaly 打成平手可以一個人直接同拿仔一對中堅撞
比中堅逼住都處理到波呢樣比告仔好

琴晚頂得住隻黑鳩

Piatek 1.83米 77KG
另外重型少少大隻仔係1.9米 85KG
達仔好似同大隻仔差唔多

不過都唔係好J太勁住 等佢慢慢黎
睇完李安仲有冇驚喜帶隻左翼

仲唔到皮仔得1.83, 無睇落咁高 不過都好過卡叔達子呢堆, 差唔多高或更高但掂一掂就成個彈走

達子而家對抗性差到爆

達子一攞波就跌
卡叔個波未到已經跌

不過今朝佢的確無上場打得咁好

波蘭神鋒 意大利杯三場入八球

今季好似已經21球

plizzari 點解唔做第三龍門， 留大當把撚

告仔 新大恩

你要問lmg

蒙牛 新派路

坦白講我都好鍾意告仔 但係佢真係未擔到大旗
當然波蘭神鋒都要睇定少少先

波叔 新美斯

係梅頓斯， 個型幾似

幾時有新湯馬臣

我要新安76

撚撚=新安76

撚撚係76啫

安76讓晒賽啦，睇得岀佢真紅黑

好型

拿仔兩場啲進攻都鳩到無譜

告仔後備先有料到

告仔問題係唔泛用，只能夠係特定戰術下踢得好，變相好多時都好沉，但又把握到入波。

如果佢出親都有威脅比到對面，一早做左正選。

告仔打單前感覺好普通
有其他前鋒幫佢引走注意力先勁

442 係最好 我可以試下打左中場

如果佢可以再跑快d就好,更有衝擊力

442左中用辣剎啱位，回防夠快

撚撚肯岀先得架

442 阿華+阿迪好似仲夾過告仔
但右邊一定要有Conti, 唔好用阿蘇,佢出D波點唔係人接,

卡拉仔守, 干地攻, 會唔會都ok?

講真小智宿敵啲斬波真係唔太易接, 係貪佢有時洛賓化可以推大位射入 不過呢排佢都配合多左, 都唔錯

今年佢望下人先傳又好少少

助攻榜第一都仲係SUSO

冇抵觸
conti Rwb，Suso RMF
對好安答，Conti 球助攻就係suso 放俾佢落底

依家嘅人腳，只要肯配合下，一定可以踢到好睇嘅組織架

係撚帥手上一季有多, 組織上有提升過咩
(靠怕基達個人能力提升唔計)

講真人腳唔差,可以打既陣式戰術都多架

原來黎緊3場3點半

撚帥:人腳所限, 只可以踢433

其實433都可以諗2防中1攻中咁既,柏基達之前喺巴甲都踢過個攻中...

柏基達前面D 位好似全部都踢過

好似中前場既都踢過

咪姐係4231
好多Ching上季恨到而家, 撚帥都未有意慾用
期待下雙鬼拍拉素算

加度素都唔識用

法國近幾場龍馬有種神秘力量令對手啲射波射晒中間

中堅做到野 封到位

近5場失1球，4場cs

羅馬同龍馬
近期都打得好好
加上巴卡中間頂住

撚帥又贏

卡斯衰撚過廢波

According to
@Gazzetta_it
, Milan's offer for Deulofeu was in the €10m-€15m region, similar to what Watford spent for the Spanish winger in July. However, Watford were asking for close to triple of what Milan were offering.

坐地起價，最多比阿波佢用就得

Manuel Lazzari on DAZN
"I was a Milan fan growing up and I always went to the bar with my father to watch them play"

AC Milan Want Osimhen On Permanent Switch From Wolfburg
Italian giants, AC Milan are keen on signing Nigeria forward, Victor Osimhen on a permanent deal from German club, VFL Wolfsburg, reports.

EXPOSED!! The secret asian tonic that will regrow your hair
According to Italian online news outlet, Tuttomercatoweb, the former European champions have turned their attention to Osimhen after being priced out of their move for Gerard Deulofeu and Yannick Carrasco.

How I make $10,000 monthly in Online SALES? apply the *Social Pipeline Marketing Strategy* and watch your account balance skyrocket. Buy eBook NOW!!!
The website hinted that negotiation is already going on between Milan and Wolfsburg with the intention of taking the young striker to the former.

Milan recently signed Polish forward, Krzysztof Piątek from Genoa and are looking to add more firepower to their attack with the acquisition of Osimhen who is also being courted by other clubs in Europe.

Osimhen, 20, is currently on loan at Belgian club, Sporting Charleroi where he has hugged the headlines for his goal scoring prowess.

Also Read: Bollywood Actress Gupta Slammed For Sharing Racist Post Labeling Iwobi Gorilla

The young forward has netted 10 goals in 20 appearances for Charleroi this season.

Osimhen came into limelight after starring for the Nigeria U-17 team – the Golden Eaglets, who won the 2015 FIFA U-17 World Cup in Chile. He won the Golden Boot and Silver Ball awards at the competition.

The striker signed a three-and-a-half-year deal with Wolfsburg in January 2017 but struggled to hit the ground running at the club due to loss of form and injuries.

He has been capped three times at the international level by Nigeria.

By Adeboye Amosu

ALE! ALE! ALE! ALE! ALE!
PIATEK!

主力黎
點會咁易放比你
得10-15m都好難買到好野

Last day了，係咪可以安心J查古？

Who

屎柏右閘/右翼衛

又有新目標

saint maximin

阿蘭都唔係巴卡個皮

Milan have inquired about Nice winger Allan Saint-Maximin, requesting to sign him on loan with option to buy. Response awaited [TMW]

基絲有對手啦

查古：算啦，唔好搞咁多嘢喇

尋晚場波都唔知關唔關加度素事
都唔似佢平時啲風格

依家中場有柏基達製造多咗唔同傳球路線，前場都明顯有番啲生氣
希望成班後生可以一齊進步啦

我覺得波蘭神鋒最勁嘅地方係左有波叔、右有卡斯阿比迪、後有雙黑嘅情況下都入到兩球

就係咁先有波入
查漢同SUSO=自己射

波蘭神鋒自己搵拿索同波叔講要佢地傳咩波
撚帥

阿蘭慘被撚

醒目仔

換告仔之後都有2次呢種機會
如果冇換到真係帶得帽

喱件扭得架,不過好似打右翼多D

睇whoscored 今季好似踢中間多

不過無幾可睇nice,唔知佢成場表現點
玩winning會買佢用

呢個右路通 有機變下個基艾沙

場均dribble 4.4

哇屌條友咁撚靚仔

有隊草有隊花

Nice’s asking price for Saint-Maximin is around €25-28M. Milan tabled €3M for the loan with option to buy in the summer. Nice request €6-8M to let him go [TMW]

我蘭吹足2年既獵物費蘭尼加盟山東魯能

我覺得合理

睇J片都係過人勁但冇乜腦個隻

咁咪啱晒加度素

會落底
最後個腳好麻麻

有腳法有速度身型唔削
廿幾m身價,差唔多啦

主要通病係傳波同選擇麻麻
但突破睇落幾強

先R 5M+20M option to buy
打得OK, 夏季再R 10M + 波叔 to buy

咁又係得番2日, 總之過到人既翼鋒都殺呀

點都好過硬食30m要爆佢嘅

爆佢真紅黑

睇你點睇
因為爆佢唔需要擔心適應問題
只係講真我地唔可以亂使錢所以不了

有otb 踢唔掂咪all in 第二件

某程度上, 件聖力架已經係紅黑人

Nice’s asking price for Saint-Maximin is around €25-28M. Milan tabled €3M for the loan with option to buy in the summer. Nice request €6-8M to let him go [TMW]

Source close to Nice tells
@Guillaumemp
it’s 99% impossible that Saint-Maximin leaves the club in January

Maldini had contact with Saint-Maximin’s entourage yesterday but a deal is very difficult to be done in January, more possible in June [
@AntoVitiello
]

leo仲有無第二個target

無美心食了

多到我認識左十鳩幾隻翼喎 得番咁少時間仲漁翁撒網咩

仲要隻隻黑又硬幻幻

我想要格魯吉亞卡卡

如果左翼一路搵唔掂 與其夾硬買不如唔好買

無啦
提得最多都係爆佢同比甲美斯Grxxxxxxx

其實買完要同波叔查漢爭，撚帥唔鐘意隨時坐半季

格魯吉亞卡卡邊個黎

Giorgi Chakvetadze

係喎唔覺唔覺o聽日31號 應該簽唔到人啦

香港時間2月1朝早先完
好似係

我知
咁急簽鬼到呀

米蘭家傳之寶都未出動

而家無鳩頭佬zone了

有無人今晚會睇西瓜

P隊簽咗個希臘中場Nikolaos Michelis

希望個新球探簽啲潛力股有料到

有無人發現我蘭未來中軸線已經成形, 老馬-羅馬仔-巴卡-柏仔-神鋒

希望真係買斷藥膏 同埋佢地生生性性
想當年嘅洗剪吹三人組

BREAKING: @DiMarzio reports that Milan are back in for Yannick Carrasco and could sign him on loan for 6 months.
唔係國際簽咩

突然幾大記者都報 Romano 都有講

係既話
我會精盡人亡

再早前少少話米蘭傾Bergwijn夏天黎
唔通純租半年Carrasco 跟住夏天再轉Bergwijn ?

算啦你j親既最後都係空炮

頭先個axxxxx sxxxxxx都話夏天黎
都係當乜到無先，唔亂j

養唔起

Di Marzio 都報應該真 卡拉斯高自己應該都想返歐洲踢俾人睇版 同埋我蘭冇時間一定乜都試下

咁多個傳聞黎講佢的確實力最好
但同時又係最高成本

加上依家我地同第4 真係一線之差
呢筆錢用唔用 真係好尷尬

dry loan 都搏得過
冇人頂查漢

99.9％

好痴線 美國佬有錢有地位真係唔同啲

好過李老闆

根本李生係比美國佬玩

但係如果佢攞斜恩份人工就真係不了

A deal is now possible because the player is now open to a 6-month loan deal which is the only deal Milan wanted after Dalian initially wanted a 18-month loan deal. [Sky]

佢係西班牙

咁峰迴路轉又重啟談判

新加禿係咪突登想搞阿狗

阿狗無錢，唔等翼用，假架

阿就Done Deal Denis Suarez啦

係

唔撚係借卡拉斯高下話

佢咁撚貴人工

租黎即食有得諗

Milan want to give Gattuso one last signing in the last day of the transfer window as they try to reach an agreement with Dalian Yifang and the player, but Carrasco has to make a big sacrifice from his massive wages to make it possible. [Sky]

又想返歐洲, 又想keep住份咁鬼高嘅人工 邊有咁理想

英超比到佢

佢份糧英超都未必出得起

另外諗緊送走哈里

但要搞Carrasco 就要快 時間唔多

減半都係隊內最高薪
不了

就算出得起都未必想放喺佢身上

減半應該最高薪係魯馬

FM臨尾簽個3個

費倫勁到

人哋為咗錢連中超都肯去
會唔會為咗隊濕鳩隊放棄千萬年薪？

信心飛

羅馬黎緊會唔會拎米蘭泄憤

買基艾沙算

意甲出氣袋

3:1

迪斯高紅牌下場對米蘭出唔到

正常盃賽聯賽分開計

7:1

儲齊7粒可以許願

唔該下場大炒我地
換領隊炒蒙治

難D wo清
我地都鳩

你地有新利雲
我地有奧臣比你任中出

下場出返米蘭迪啦
btw 師兄防守退步咗

Milan are desperate to sign a winger after losing out on Deulofeu. Milan are trying to sign Carrasco on a 6-month loan deal and the player is open to joining Milan and also lower his wages, according to Sky. 快

邊夠阿狗搶

你快啲找食屎條數就得

斜恩踢得幾好

咁咪雙贏，我地買到皮安迪都好

不過都係冇波到咁

真藍黑
轉過去睇先 cls

Arsenal’s attempts to sign Carrasco from Dalian Yifang look to be over [@bbcsport_david]

今晚意杯啲比數咁痴線既

話佢唔再追

成個球壇都係咁爆冷
所以我買左牙華反杯巴塞了
睇完波去睇樓

MISS 12碼

邊個miss
冇睇

班尼加

般尼茅夫D反擊好能勁

3:0

我開始分唔到
係唔係西瓜既問題

未夾到姐

轟會唔會炒sarri

季尾唔係冇可能

斜恩係咪又中伏

下一站 摩納哥

真沙膠咁撚勁

費倫 真藍黑 拉素/隔離街 我地
好似有小小機會

今晚D波痴撚線

西維爾嗰種廢真係唔講得笑

Milan are also interested in Allan Saint-Maximin, but a deal is difficult as Nice want at least €30m and there is not a lot of time left in the transfer window, according to
@DiMarzio

Milan are trying to sign Carrasco, but it's not an easy deal. The main problem is to reach an agreement with Dalian Yifan with the president being in Spain. The contacts will continue during the night. The deal has not been unlocked yet, according to
@DiMarzio

Agent Federico Pastorello to Sky: "Carrasco has been taken off the market by his club. Maybe talks will reopen in the summer."

發現果啲 7:1
羅馬都成日榜上有名

Milan are trying to sign Carrasco, but it's not an easy deal. The main problem is to reach an agreement with Dalian Yifan with the president being in Spain. The contacts will continue during the night. The deal has not been unlocked yet, according to @DiMarzio.

七個一皮 蛆仔吞三蛋 乜撚野事

蛆狗同羅馬竟然輸
牙撚又然

費倫痴左線

曼聯炒嗰次最記得 好似都差唔多比數

斜恩響我地隊波時有無輸過四蛋

踢左70分鐘都係0射門 唔知佢有無躁底

呢個agent唔係佢嘅agent黎

證明係西瓜拖累撚撚，撚撚是無辜的

撚帥吸曬斜恩d運， 斜恩已經再無利用價值

簡慕華個agent

65分鐘0射，帶住件廢物都可以拎住前四

上半場睇左一陣車仔，西瓜都係企禁區外

今季可以搏下意盃

咁有自信

牙撚是無辜的

牙撚或成最大贏家

咪燈

咪燈啦

? 形勢計可以搏個意盃
又唔講得啊?

等睇比廢倫456

痴撚線 睇番羅馬果場精華 出親事嘅原因基本上都係高拉洛夫甩人 廢撚到仆街 都唔明點解會放佢係chiesa果邊

睇完精華剩係覺得後防好性感

唔係佢就辛頓，可以點

冇咗老婦真係最黃金機會

聽見都頭痛, 點擺都死
迪法蘭斯高咁搞法分分鐘季尾又係要走人

我諗辛頓防守唔會咁柒掛 佢完全慢人幾拍 又跟唔實人

討論下都比人話燈 決賽係紫百合/真藍黑我都搏命啦

左翼睇落無望了

4強對手都未知就決賽

大國際／拉素是但一隊都未必過到

講真，真係唔好話唔迷信，米蘭9號同 11號真係要永久封存，近7,8年得伊巴夠命硬頂得住，李安最大既德政就係唔比波蘭仔著9號

所以準決賽唔理係拉素定隔離街 都應該出盡奶力打囉

9,10,11 其實都要

唔係廢倫咩

唔是打拉素/隔離街

google亂黎的
對隔離街/拉素呀

三個最緊要嘅numbers都唔著得

只係一個號碼

歐賽咪又係要著

格流舊隊友，一直合作咗咁耐，應該0分別

波衫轉用紅白，係咪冇人再叫紅黑軍團

今日全隊放假 得水貨一個返去加操

讓俾隔離街啦
咁佢地唔炒史巴既對我地都好
好似我地唔炒撚撚對佢地都好咁

真係醒目仔

比牙撚教到絕症

邊一隊都無信心贏到

真藍拉素都痴線

其實好鐘意睇連登班車狗發癲
輸波炒人

成日自打嘴巴
當初佐連奴j到出血

呢家又反

唔係話一定贏硬 可以搏埋
我地意盃7亞啦

同意
呢隊西波真為期望愈大，失望愈大

今季形勢睇 撚撚係有運

去到決賽見到隻杯，運氣就完

沙利衰在為左用佢要逼Kante上一格

黎緊同羅馬6分之戰

好撚硬頸

同撚撚要拉素打單防中有得揮

比起卡拉斯高，爆佢好似真係仲啱而家隊波

是但一個打翼都好過查漢 分分鐘唔駛佢再扮翼之後唔洗再鳩射又翻生

黎緊全部半夜場, 好撚癲

卡拉明明係西甲叫ok
黎到好似on9仔咁

卡斯下話

黃潛無左佢, 今季可能降班

yes 卡斯

我地轉會市場係咪完左

而家最尾都係睇下搏簽唔簽到卡拉斯高 如果唔係應該都無 其他都唔會放

早場多西波

洗左幾十m都夠皮

拿索係咪真係要掛牌
其實唔係咁差姐

變陣用都幾好
有速度又跑上跑落
左邊又唔係多選擇

係廢帥唔識用，明明喺世界盃打到識飛

都係神鋒好嘢，無視廢帥白痴戰術，直接order拿索點樣傳波，咁就一個助攻，一個入波，win win。

車迷區係幾好睇

其實垃圾好好用 果時睇佢係熱拿亞果陣 真係成條左路打撚哂， 估唔到撚撚又唔撚想用

佢地個區不嬲正
當初個個屌藥膏，
呢家已經有聲音叫佢come back

話時話我地個option to buy 我諗9成買唔到

實講價李安
set 左幾多錢btw ?

我都唔明用波狗不如用佢
on9

不過藥膏本人分分中未必想番去啦
又有佐真奴同kante除非炒左沙利姐

但我地仲有隊草要買斷

見佢都好鐘意retwit 我蘭d野
不過呢d野不嬲唔輪到球員話事架啦

基斯普個陣夠話唔想番

巴卡約高35.6M鎊

option to buy， 唔係我地要買就可以俾錢買咩

出得起錢球會一定要accept

華仔都係option

賣阿屌阿華籌旗

話說有冇例子係西甲球隊黎米蘭係踢得好既

伊巴？

細哨?

呢兩個都五六年前

踢過既
西多
卡斯辛奴

我朗 仲有費高史奈達嗰堆啦

咁即係近年米蘭同西甲球員夾唔黎

卡斯真係太削啦